{
    "company":{
        "copyright":"版权所有",
        "Yizit":"上海因致信息科技有限公司"
    },
    "login":{
        "systemName":"Yizit后台模板",
        "loginForm":"登录",
        "name":"登录名",
        "password":"密码",
        "login":"登录",
        "valdiateUser":"请输入正确的用户名",
        "valdiatePwd":"密码长度不能小于 {0} 位"
    },
    "menu":{
        "Dashboard":"总览",
        "Form":"表单",
        "Example":"样例",
        "Nested":"嵌套",
        "External Link":"外部链接",
        "Table":"表格",
        "Tree":"树",
        "Shipment":"发货",
        "Package":"包装",
        "Loading List":"装车单",
        "Log":"日志",
        "Sort Delivery":"排序发货计划",
        "Unsort Delivery":"非排序发货计划",
        "Shipment Queue":"发货队列",
        "Sort Package Plan A":"排序包装方案A",
        "Unsort Package Plan A":"非排序包装方案A",
        "Sort Package Plan B":"排序包装方案B",
        "Sort Loading List":"排序装车单",
        "Unsort Loading List":"非排序装车单"

    },
    "sideBar":{
        "home":"首页",
        "logout":"退出"
    },
    "message":{
        "incorrect": "{0} 不正确，请检查"
    }
}
